冇架啦, 白兵+熱狗已經比全港大粒野圍剿緊, PLAN B已經無法被阻止

當連CAPTV, 大J等等大粒野都覺得你地係美國傳心師既時候
其實你地講咩都冇用, 阻止唔到PLAN B架啦, 放棄做唔好做軍師阻人執行PLAN B啦
不過PLAN B執唔執行, 成功與否, 係完全影響唔到美國
美國有心要收中國皮, 有十萬種方法
唔係好似你白兵所諗咁, 得一種方法
講完

美國有deep state, 有共和黨, 有民主黨
得民主黨先會好似你白兵咁諗.永遠就得一種方法令獨裁國家收皮
共和黨同deep state, 係有十萬種方法令獨裁國家收皮
如果美國真係有心要令中國收皮既話, 係根撚本唔洗從功能組別入手

貿易戰已經係，不過要有侵侵呢種人做軍師。

白兵：香港人做咩都冇用架，坐定定等美國解救香港先係出路

當連CAPTV, 大J等等大粒野都覺得你地係美國傳心師既時候
白兵去左開talk賺錢